任天堂switch硬件漏洞被公布

2018/04/24 12:33
由於漏洞保護期90天時間到期，switch的硬件級bootrom漏洞被放出，該漏洞存在基於tegra210的bootrom的恢復模式中，無法軟件修復，目前所有switch都存在這漏洞。

任天堂將通過發佈基於tegra214的switch來修復此漏洞。

唉。。。希望盗版game會比較難整到。。唔係到時d廠商唔敢係switch出game就真係死，班盗版友就真係兩敗俱傷，玩正版既都遭殃

無恥任天堂係要受到應有情罰

又係你呀？

封緊塵準備賣！翻炒翻炒xN,得一開始隻Zelda真心好玩

要快啲買多部目前版本嘅switch先得啦。Switch嘅正版卡帶太貴，無破解要洗多好多錢。

渣ga

zelda 可以係pc 玩4k

有破解先多人出機
而game方面參考下pc denuvo加密後嘅遊戲銷量
證明咗有冇破解對銷量影響好細
會買嘅點都會買 唔買嘅冇破解都唔會買

當真係可hack 可老番, 仲有無可能事後firmware 令之後的game 無得老番??
只知未來會收費online, 大作類要上網打, 一定要正版
pokemon 那類比人改save 都好大獲

希望D單機GAME可以出返合法金手指

點解老任係防破解永世都係做得咁差

今次係nvidia問題

其實如果唔引致盗版，我會覺得今次破解ok 起碼終於可以back up save, 有folder同 有virtual console個d

咁未學Linux之父話齋: “Nvidia fuck you!” 囉

Pc witcher銷量最近超過console
Witcher仲要drm free 同單機
盜版影響銷量程度應該同二手差唔多

机界原种同志说得对啊，任地狱装清高只改一下精灵宝可梦就想笼络我们大中华儿女，但内里译名竟以台蛆的臭译名为大宗，而且到现在还没在我大中国售卖，根本是侮辱我等中华儿女，哪像隔壁索尼不仅用我大中国译名，更在我大中国推出主机
我等大中华儿女绝对要用我等国技惩罚任地狱，用破解收任地狱他B，前进前进前进进

睇標題就估到user

咪同ps4差唔多
有幾貴

其實係crack 左個boot loader 啫?
點解d 人講到好似破解左部機咁

機界賤種果然名不虛傳。

而家既世界有破解但連唔到上網都廢左一半

玩老番原來真係會影響智商

點玩ps4 games？

重可以玩埋PS5既Game 發發了

冇

PSP玩老任game係因為一向老任D game都易emulate到, 所以PSP用CFW就可以自行run模擬器玩老任D舊世代主機既game
Sony既game係PS3開始已經好難模擬, PS3呢部機咁多年, 而家D game仲未可以講係全部都完美模擬, 雖然wii u呢代都係唔可以全部完美模擬, 所以想用switch玩PS4既game都幾有難度, 唔可以話冇可能, 但就算有都唔會有開發者選擇係NS呢D機能既機上邊做模擬器玩PS4 game lor, 你可以睇下就算而家WIIU模擬去玩zelda都要用到高階電腦先做到穩定60fps就知用NS玩PS4 game係幾咁有難度

老番撚識鬼依D學術野

佢係叫雞撚啊

又玩老番,又叫雞,學識又淺薄

原來係支那賤畜

難唔難模擬同隻game廢唔廢冇關係, 係睇個部機既編程代碼果D IT野
老任果D最多只係冇做得太複雜, 正如PS3都有人模擬到玩P5, 唔通話P5廢咩
係睇班鬼佬developer有冇心去做同去optimize架咋

講清楚D係有人可以用PC上面PS3模擬器玩PS3版P5
個performance點就唔清楚

巴打下下都冚到咁應棍,差D響公司笑左出聲

同個腦殘認真做乜

咪弱智啦，點會差唔多，正係岩岩出既gow 都平過switch d 低成本game 啦， 好d 既game 都要4百幾，不過得一兩隻好。 其他翻炒垃圾game 冇中文仲要貴過ps 4 既大作。 仲要唔少係ps4 免費送過

真係唔覺switch有好多game貴過398，翻炒game ps4有中文而switch無中文好似得唔夠5隻，個定價貴過PS4初出個定價既直情無，當然，你用放左幾年個價黎比咁無得講既，係弱智啲姐
感覺你應該係比人當開水魚而又無switch嗰啲，所以唔熟價又唔熟行情

魔界戰記咪見人出先送
但日本一賣得好開心喎

Ps4都有得改機la
咪又係賣緊幾千萬部
D game咪又一路出